---
icon: flame
image: images/ws.webp
description: Installation du serveur radius et authentification WIFI.
categories: [Windows server]
date: 2021-12-03
tags: [Windows server, serveur, rds, ferme, firme]
visibility: public
order: 33
---

# :icon-flame: Mise en place d'une ferme RDS


!!! Warning Cette documentation est en cours d'écriture :writing_hand:
Il pourrait il y a avoir quelques erreures.  
Si vous en remarquez une, contactez-moi [ici](mailto:contactit.yarka@slmail.me) :slightly_smiling_face:
!!!

---